是日靚午餐 鐵板什扒

雜扒飯鐵板上？

正

黃色果兜汁定湯黎

點解得一塊扒

塞米湯

一塊雞一塊之一條腸一片煙肉

慘過返印度

飯多餸少
幾錢？

43連湯熱飲

美心快餐什扒豐富好多

美心好似要5字頭

多好多肉
酥皮湯
不過冇飲品

岩岩經過美心,已經無哂鐵板餐

巴打好鍾意食